手足同手足之間 應該要禮貌對話

而唔係，屌你老母落黎啦 示威呀依加
更加唔係，吓 和理非仲有咩用

而應該係，手足 不如一齊行落黎，我地依加係示威。
而應該係，okok 無問題 兄弟爬山。

我唔想分化，我想大家唔好再分化。
be humble

前線同和理我都有做，都明果種心情
所以大家克制下自己 對內 請禮貌
對外 請屌佢老母 同殺撚佢

push

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

弱弱的推

鐘意召喚獅鳥既後果只有一個

滿盤皆輸

大家禮貌啲

be humble

Push

Be humble

推
明白手足躁
有禮貌點都好啲形象

推

「手足」既意思，就係自己既手手腳腳，對住自己隻手，總唔會對第一句就「屌你」掛?

be humble
對手足無理由要用唔好既態度
聽既手足都唔好受

今日唔小心做錯手勢比人屌

唔緊要 下次小心啲